屌你老母關羽雲長同我死入黎

早餐食咩

公仔麵

真係入左黎

一講關羽,關羽就到